被廢老瘋狂截𨋢，青年欲哭無淚

當你趕時間果時，一定有四五個廢老黎瘋狂截𨋢 ，成五分鐘都搭唔到架𨋢，一開𨋢門就狂奔去巴士站，仲要目送架巴士走
比你遇到廢老截𨋢你會點

絲又何來大隻

第一次開post就有肥絲留言好感動
原來「嗰」字喺咁寫的，小弟謹遵肥絲教誨

狂㩒關門掣

好威

睇唔到+1
肥絲雜種狗